{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 루카스펜션(힐링숙소, 개별실내바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数は追加金額を当日現地にて決済する必要があります。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加人数費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 ペンションにはスパ/ジェット機と個別バーベキュー施設があり、入浴剤の使用は不可能で、飲食物の摂取や酢の使用は禁止されています。 全客室にはIPTVと無線インターネットが利用でき、個別アカウントでネットフリックスとユーチューブ視聴が可能です。 プールビラにはジェットスパが設置されており、使用制限があります。 売店があり、駐車スペースと澄んだきれいな海が近くにあります。 ベビー用品やウェルカムティーも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は予約人数によって異なりますので、当日現地で追加料金をお支払いいただく必要があります。追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が可能ですが、場合によっては拒否されることがありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合や、予約期間未確定で料金が間違って反映された場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはIPTVと無線インターネットが利用でき、個別アカウントでネットフリックスとユーチューブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "プールビラにはジェットスパが設置されており、使用制限があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には売店、駐車スペース、そして澄んだきれいな海が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "何かベビー用品は提供されますか？",
            "answer": "はい、ベビー用品も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 507
    }
}